【最新】有線新聞部港聞組5名採訪主任和11名記者辭職抗議公司解僱40名同事

Respect

但有更多無骨氣選擇留低

齊上齊落 ! 有骨氣

批評人好易
你諗下換轉係你
你做唔做到先

個台摺得未

所以好尊重港女, 好多港男又依樣果樣, 似下依班女, 唔撈咪唔撈

得14k嘅話，我做到
屌埋老闆老母先走都仲得

都係
我想講係唔好乜都批評咗人先

逼宮啦

香港人

respect

少人到九倉老細訓係醫院都笑

你老細係唔係黃？唔係就辭職啦

李臻係咪要復出

推

為個14k留低既人真係唔知諗緊乜
過檔做譚仔阿姐啦

希望apple幫到佢地

有線新聞業者總辭前唔駛先搞乜叉民調 + 門檻
（高效率過 民主黨）

條友喺now果陣新聞都報唔掂啦

Respect 希望有其他傳媒可以支持佢地 就算要課金都實大把人課

唔團結點樣反抗，單機罷工有咩影響力

屌你老味14K人工 我補撚返錢比佢即走都仲得呀

大佬 辭職講玩咩

得14k 我應該留唔到而家先走

其實唔係有heart，都唔知點解會留低。

我愛有線記者
真心支持你

RESPECT

送foodpanda 都搵得多過14k

14K人工去洗大餅好過啦
咁搞法新聞界根本已經冇希望

女人可以有仔養 仔搵你亞媽養你

連登仔又話D女主播要好似空姐要出黎做雞

得果14k就辭職啦

佩服

但同時覺得香港人真係好撚慘 支那全面打壓

攬炒係唯一出路

支持有線記者

有骨氣

好撚型

浩賢BB

果個好靚仔果個都quit

理閪得班人個閪口咩
撐
Respect

關倩茹都遞信？

就目前睇，咁多行業比真係記者最有風骨...

其實已經係戰場

供緊樓，兩個小朋友，上有長老，話辭就辭？食空氣？

屌你老母！

浩賢bb

你估電台電視記者，真係個個搵唔到其他工讀唔成書先入行架咩…
好多本身就好讀得書好叻好識諗好有理想架

佢叫黃浩賢

啱啱炒埋體育組同專題組

得14k 邊有資格供樓

Respect
有線無埋黃浩賢應該會流失一定數量的女觀眾

成日抽政府水嗰個都炒埋？

仲有部份男觀眾

下，先得5個留低
冇骨氣幾易講
你養佢地？

Respect!

屌你老母有線

你隨便丟低一句話人冇風骨好容易
但有冇諗過每人都有唔同背景或苦衷

與其咁隨意批評人
不如用黎respect 呢班辭職嘅人

做到

有骨氣 respect
希望有線記者們有更好嘅發展

唔係為理想 邊個會做記者

Cut cable dklm

我屌你老母 生癌啦

果5個主任應該至少30k啦
供緊樓養緊屋企都可以咁大勇氣
真心respect

留嚟無用
佢個份contract每年都會雞人

respect 清泉

Respect ✊

何靜雯bb

我男神黃浩賢呀

唔好話14k 20k都拍佢老母枱 30k咪即刻搵後路

Support

連黃浩賢都遞埋信

respect齊上齊落

dklm cable tv

深黃男神記者 黃浩賢 今日都有遞信
ig都比人ban埋

想同佢地做愛

多謝有線新聞組！尊敬

呢班先係真香港人，同果班鍵盤戰士真係差得遠

salute

成個港聞淨番幾多採主留係到？

5個採主好多啦喎。

✊ respect! You’ll never walk alone

truly respect

有骨氣過國泰員工同老師
醫護其實唔差，搞得成罷工

岩岩樓盤傳真果個女主持隻眼都紅晒，要帶口罩
最後仲講今日係佢最後一次主持
真心好慘
撐住呀！

採訪主任咁高人工

on9 一家唔知一家事
憑咩企係道德高地審判人

香港人要搞集體cut有線
向國際唱衰有線，令佢係外國眼中等同CCTV

都啱，係一種表態

你食屎啦

搞完有線一定搞rthk同now

cut 啦

點解你唔講下走既人有風骨，而係要話留低既人冇骨氣。
點解係都要發放呢d 負能量黎攻擊其他人而突顯自己有幾眾人皆醉你獨醒？ 係咪一定要咁樣先擦到存在感？

留係度篤眼篤鼻都好

on9
你一辭，大把女離你而去啦

女人就算把啦，辭完都係條仔養

有線新聞港聞部再有16名記者辭職，他們步出大樓時讓傳媒拍照，當中有人向傳媒大叫「加油」。

林普斯同陳漢威都炒。

好快會後悔
而家市道差難搵工

腎仔男女通殺

13分鐘真係越睇越嬲

on9 咁你講晒啦 大把人公一份婆一份 或者要養家嫁

Proud of you guys！有骨氣啊

鍵盤戰士:你養我呀！

移民，你養我呀！

示威，你養我呀！

依家依個時勢
選擇唔撈係真係要有好大既勇氣
RESPECT

罷工嗰期醫護真係無敵，但依家人地講明會追究都繼續緊守崗位，呢下有啲m，當然你可以話我要求多多，我無屌但覺得好m，好似無限loop如何成為condom咁。

對唔住

每個人都有佢難處/負擔
有頭髮邊個想做廁哥

做10幾年 30幾40歲先3萬蚊

你信兒登仔個個fg 50k起跳

選擇離開係一個艱難既決定
選擇反低亦都係一個唔容易既決定
上面有人係度指責留低既人無骨氣我唔知你係咩心態
你無呢個權利亦唔應該去指責選擇留低既人
可能你係生活無憂財富自由既人
但唔係個個都可以好似你咁話唔撈就唔撈，佢地有佢地自己既難處同顧慮
如果你係有思想既"人"就麻煩你好好反省下
最後，多謝有線記者既努力

有大律師公會班偽君子唔屌,大律師公會直頭為利益幫司法迫害護航
竟然走去屌9前線記者咪係欺善怕惡

有骨氣 多謝你地比我地香港市民睇左咁多年真新聞

反埋檯都仲得

第時呢班友俾人點剁都係抵死

加油

佢比上面雪左好耐無得出外景啦

班鍵盤港豬實質上同班鳩官係同一共犯，死都唔抵可憐

你估佢地好似你咁垃圾咩

賢

你垃圾先冇人請要離你而去
有料怕咩

Cctvb 以前出嚟班人都可以上哂位奶哂共

李臻 許方輝 周嘉儀 吳宜婷

正常人就冇得升職
升就永遠呢班狗奴才

真respect

收皮啦垃圾

但十年刷哂鞋搞好關係先上到位依個價
記者真心underpaid到爆

now已經搞緊，之前四個cctvb高層入去。wiki有講now新聞爭議。

rthk等台長退休就黎料

Push

唇寒齒亡呀香港人

我做到 公務員要宣誓 已辭

Respect高質記者
有線等撚住摺啦

又可以睇少一個台.

以後中國新聞剩係轉播cctv、港聞就讀下大公文匯社論就攪掂啦

support

請佢哋開返個 patreon 可以救下急先

點解要諒解先？
大家都就嚟死
仲要體諒啲唔敢反抗
沉默做做幫兇嘅人
奇撚怪怪

唔使供樓？

去杜汶澤個台報新聞

不如考慮喺外國整檔新聞台啦，online 都得
唔洗受港共發牌限制
中英兼備，方便feed content 俾7 眼添

你估佢地唔知
人地明知要承受揾唔到工嘅風險都要俾信
呢樣叫風骨

仇女撚收皮啦
香港大把女仔自己打工賺養活自己
正一井底之蛙

啱呀，所以我既訴求係返工

我訴求係返工

big respect

港豬特別多藉口，呢班仆街俾人屠殺都係唔抵可憐

條臭西大肚婆隔住個口罩都feel到佢個態度，關門都關唔切

一係分化撚，一係on9仔 你老母真閪慘。
閤家富貴吧

咁我語氣又重咗 Sor ......

啱呀，所以我訴求係返工

好慘 呢幾年最鍾意睇嘅就係有線
如果有線真係選擇自我沉淪嘅 呢個月內會cut咗佢

咁你反抗成點？
定係留緊喺屋企做冷氣軍師？

有線港聞組得番5個記者！

留係到仲辛苦
野又要做多份
面色又要睇多份
條件只會越黎越困難

講緊有線記者
你無啦啦扯去自我檢討做乜撚？

我問你點解要體諒？
答唔柒到就spin去問人做過乜
你想誤導人
留低嘅記者做過好多大事
定佢忍辱負重即將做大事？
所以大家要體諒？

但你做過乜 同 其他人點理解
兩樣嘢嚟喎

笑死，有骨氣係咪你養？

返工啦碌柒，你既訴求就係返工

咪轉話題啦，有骨氣係咪你養先？

咪轉移視線啦，你訴求係咪返工先？

好有風骨

有骨氣嘅人係唔洗要人養
東家唔打打西家
呢行冇得做就面對現實
努力轉行
唔好用任何理由企圖合理化自己埋沒良知嘅行為